聽到有人吹安心出行好

唔好嬲,溫馨地用眼神體諒下佢